到底由幾時開始 守護自己個家會變成犯罪

我知場仗仲未打完 唔應該講啲晦氣說話
但個人屈住屈住好辛苦

各位要堅守自己嘅信念到最後啊